[l/A] 遊戲王 Duel Links (73) 玩自閉就拎Auntie 出黎

（連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包（而家暫時完左)

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

唔同deck 刷唔同活動，太多唔列曬出黎了

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

留名等大神教打自閉

上親王個場都撞六武先攻

新手留名

你地覺得卡通同暗電子龍算唔算自閉，我覺得暗電子都幾勁，有解場濾卡快又有直攻同穿防，不過都係死係無底同加拿大蟲

而家可以輕鬆7星同步嘅好似得機巧
同埋前提係小町出嚟冇俾人摺埋

上次kc cup兩萬八分 留名
有圖有真相
立場反一切自閉
玩自閉 落地獄

[I/A] 遊戲王 Duel Link (72) - 畸屍吸開幕

#1000 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

青葉巴今鋪講嘅就有道理
我補充埋珍寶技
最近珍寶技最hot就係配neos融合
我上王個副就係neos，純粹配一張熔岩魔神
不過，經dkayed大力宣傳珍寶暗黑電子流
我都有試玩，但始終2400打點已經唔夠紫炎揪，更何況古巨基
性質玩直攻係閪，但打點太低遇上六武古巨基都唔係話好大贏面

自閉呢？正如青葉巴舉嘅幾個例子
遇上石頭同妖精劍士要點呢？
落一隻怪又打唔爆對面
落兩隻怪又被熔岩魔神
又要靈活玩，講熔岩魔神又被講肉酸
遇到自閉，點至拎auntie出黎咁簡單呀

自閉屈走晒d玩家
萬年玩自閉既淨返係度
劣幣驅良幣
等冇人再課新包個個玩自閉
k社先肯做野

根本支持搞自閉同話K社咁快搞六武係兩回事

話K社太快搞六武的原因唔多講
上個post幾位巴打講左好多
但K社無理由出大包無預六武係現環境的強度
擺道場(2017出過)入大包限同出左1個月都未夠就限
話無預謀限無人信
K社出新包就限上一包都幾趕客
更新限卡表放舊主流(明K社唔會做)/新包推剋制卡組比較好

至於搞自閉
原因唔關強度事
係關影響遊戲體驗
普遍卡組極難對應自閉
仲有贏同輸都拖你時間
打自閉每場仲耐過玩ygopro
唔怪得正常玩家咁憎自閉

都有諗過出黑玫瑰
不過同步比3無底同3加拿大玩死
都出唔到啦

下個黄金包UR

係出大嵐就正
出埋黑洞掃撚走晒佢

留名

唔知有咩用，始終破壞有時會出事

除咗恥車街，你有咩係經常性會見到而炸咗佢會出事

原來五月中dl出永火

君想玩turn1三叉砲定turn1色之雷破罩

有無咩咭係一炸全部除外？
怪獸或者魔陷？

宏觀宇宙

除外全場卡既獸好似有,但DL冇

當出依張野,或者會諗下放星光大道

留名睇唔出炮唔出罩

邊張?load唔到

正路就唔會
比隻惡魔同死靈師你玩下就算

不過出都冇撚用
永火係勁extra

諸神的黃昏,係有依類野,不過講黎曬氣+DL冇

D位都唔夠,甲蟲點上黎上到都唔知點合

搞一大輪冇哂hand 合鬼岩城

有D志氣啦,合噴霞蟲不過下期出墮天,諗緊抽唔抽

抽呀 我要shining

有龍姫神同劍鬥獸，Fun Deck嚟講幾好玩

劍鬥真係太散

散？唔計卷換果三張應該係晒呢一包度

自閉on9 到無解…解完隻魔神出無底…係咩用劍士撞你扣血

就係卷換果兩隻馬要幾張嘛
佢出埋凱薩我先返去抽

馬(UR) 人馬(SR) 叉墓(R) 邊隻會落多過1

有個自閉入黎留左負皮，乖乖地交個Auntie出黎

文具人deck幾好用
但對著綠帽眾就收皮

馬咪要兩張
唔係點夠獸出虎戰士
人馬就一張

上王區都玩自閉呀嗱
食我一招黑魔導

咩角色都係自閉真係好撚on9

Duel Link規則下，其實直接火虎打兩拳贏嘅機會比你出大火虎嘅機會要多好多

咁中意玩自閉，姐係唔介意拖啦，想win，咪等下lor

好多時唔係某d卡有問題，係d仆街心態有問題

就算禁熔魔，亞馬。D 撚樣仲有心機整過第二副

課長咭組
但老閪都要拖尻你

Hero多幾種玩法， 混變身 英勇新字 同 超凡Ehero好好玩

話說5月中係咪出小小永火？

Report player有個選項係沒有回應，自己睇路

各位巴打我應該抽新包定補完抽返加拿大好?
利申:得3000石

佢唔限制數量直接出ur咪算

會限直接出n

一出就限1

咪無問題算到就抽

新包聖騎玩唔玩得番起

兄弟，睇黎你真係好鐘意玩聖騎喎

重要既事情要說三次
見咁重要就睇下新包有乜聖騎卡
唔計出過既有5張
張場地冇乜用
最主要多張同調怪可以拉墓1卡同調
調到出黎都係冇乜用張同步怪
你話調到張紫炎出黎就上神枱
結論係都算有些微加強好過冇咁計
不過仍然T2-3無分別（加𤛈大蟲同陷坑剋得太應）

其實每次小包大家都期待K社出玫瑰龍可以2卡解場（雖然自閉會話用陷坑摺埋你調你老毛）
但K社死都拖住唔出
其實調到玫瑰龍都係BUFF到主玩7星同步怪既DECK
工具龍DECK，機巧DECK，令到戰術可以靈活D啫
又唔會好似紫炎咁震陷到成個META
話唔定K社想係大包出賺多D拖住先

諗起對方自閉鋪晒3怪3後場
一隻玫瑰龍炸全場爽到呢
不過我都知實俾加𤛈大，陷坑摺左先

heavy storm please

I love this game so much

佢冇啦啦話斷咪禁多幾次

本身無玩聖騎 但係見到王妃同薇薇安就

想知侵入魔玩唔玩得起

岩岩回鍋 諗緊買三副英雄定古巨基好

玩唔起，砌過
唔想重課就三古代啦，個完成度兩回事嚟

リプレイの共有！#デュエルリンクス

都唔知邊個天才諗到要100次同步開第六格Extra呢啲咁戇鳩嘅嘢出嚟

係 晒鳩我時間 用晒d刷仲邊有時間打工課金 搞到我仲係得5格on99咁

咁都係8場定9場啫，但係好撚機械式，真係好撚煩

呢副兩日auto 自己搞點

有d想棄驚…場場都自閉…仲要係每日唔同時間打1場

已經放棄今個月王 係度試緊唔同既奇怪deck
僧侶大師 冰結界 之類好廢但combo 到幾好玩
好人k 社出埋其他系列淨低d 卡啦 出埋都應該唔夠而家meta打
hold 起唔知做乜鳩

捱得過電子機 捱得過森羅 捱得過竹光葉子 都捱唔過歷久不衰既自閉

勁既小系統越出越多 自閉就越多卡可以撈埋入去 可以30卡版or 放張假面魔法卡 一世抽唔爆deck 死磨爛磨3張魔神加張on9虫笛就扣足4000

之前亞馬遜 而家hero 古巨基 都有自閉版

啱啱先打左個羽蛾 但唔係蟲技 用廢鐵比左個like佢

盲撚左

自閉其實真係地下主流
每出一包新卡 自閉都會慢慢buff 上去

其實都受惠quick duel三格
又易比蟲塞爆 又唔夠怪打石頭
黎緊仲有闇之假面係咁執返d無底分斷用

所以我咁耐都淨係嘈下佢唔限埋熔岩魔神其實已經算好客氣，根本仲有大把卡可以用

諗起都煩 等緊小包砌暗系反制deck

不嬲都好客氣 班自閉唔知醜啫

而家放哂trap stun同索加

用神忠無效你的無效

唔係今日有新咭包咩？今晚？

好似話今晚0點

應該好似上次大包咁 今晚11點準時開苞

睇返K社近期點出同步怪
K社係出泛用同步好保守
只係放一般般的6星泛用同步
反而出卡組限定的同步爽手d
話唔定下次小包ur出鎧甲之翼或星影
仲快過出玫瑰龍

仲有冇其他同步識清場？

konami班IT9係咪放假前唔記得set小包上架
而家點半都未見新小包上架

same 幾場打一次自閉仔真係冇心機打上王
煩過狗

泛用只有玫瑰龍
唔泛用有侏儸紀隕石龍同高速疾行機人風箏龍獸
有沒巴打補充?

只要有呢張就夠

其實噴霧蟲都叫清到半個場嘅
出場清全場好似真係得玫瑰龍同玫瑰恐龍

其實d同步差唔多冇一隻泛用
除左禁卡古妖龍同電動工具龍 (呢張再search三張守護者之力 極度嘔心)
其他一係限素材一係本身就冇撚用
星影

咁佢都係得返一張後台
直接呢rd穿死佢

原來星影唔限素材
但出星影可逼人抽黑旋風

同我果副差唔多

不過我而家用呢副，一鋪同佢老母十幾次步算

仲加強自閉

你講而家出咗果啲?

我唔會落手掣 Ai用手掣會睇到你嘔血

加拿大都係
仲有二重電火炸自己怪抽卡
最勁係開奇蹟融合+neos fusion
之後同我祭哂兩隻佢 出neos
AI真身根本係十代黎

手掣果副我自己控嘅
Konmai啲AI就算吧啦，用咩都係垃圾
NPC先攻召牛頭鬼堆1
AI後攻召2000白板Set後台之後直接End Turn

二重電火炸自己後台

要細數AI嘅罪惡，數幾日都數唔晒

銀旋宇旋自炸後台場地

巴打你啱
唔記得可以放黑暗共鳴體
3+3出星影

用加攻裝備算啦
用開m hero加斧頭陷阱用分斷鏡壁

用呢副都可以玩到贏變輸，對Konmai AI仲有咩可以討論

錦on9 ge Ai 好似係DL獨有
佢新個d唔講啦 PSP 卡片力量d Ai 都勁過DL d Ai

唔知作為令和第一盒既卡包推出會唔會送多d石

會…...就奇

你指你送比佢?

最後一晚終於上到王

出左了，白龍我黎啦

大把

有得同調唔出高星怪獸係要企場

竟然未有第三屆kccup

Npc用三張守護好過自炸..

兩張西檸一張天狼王 收工

輕鬆收工

d天使玩唔玩得過
睇落好卡手

哇我屌你
不過我冇打算玩
冇抽過白石銀龍轟咆調和

第一包就中shinning, 根據我嘅經驗其他哥啲ur會沈到落谷底，睇下啲人試完卡先決定抽唔抽埋佢

我都第一包中UR
好彩唔係太後就中西檸

直接Reset咪得

リプレイの共有！#デュエルリンクス

只供參考

掘完石，10抽中埋墮天使
可以玩啦

好....好唔穩

冇暗抽冇居城你想點

k社倒自己米？
Loaner deck用大天使打六武
我八舖都仲未贏到

所以咪唔穩 陳述事實

一場秒咗

諗緊抽埋白龍撈neos fusion
不過都係另類大獸deck丟落去轟咆上返黎 我shining仲大隻過佢都係唔抽了 儲石

K社好波、 我屌爆你

咁又無咗5000石

你想嘅可以PM個Concept俾我，我幫你試，我基Deck3 奇融3 銀咆3 新舊白石3不過調和寶札得1

未諗到喎你有無頭緒
我而加就Neos fusion+shining
白石向應該都係

新個個係咁用怪獸效果return to hand 專剋6武

抽唔到祭壇係咪姐係gg

究竟點樣可以杜絕自閉 一雞死一雞鳴 限完魔神蟲技總會有仆街仔諗到第2副出黎

更新咗階級決鬥降咗再升番會放鬆啲，有無人知鬆幾？

心穎BB咁

咁咪即係鬆晒

唔玩墮天玩珀修斯+counter有無得玩？

Counter陷係卡包入面分得好散 新手唔建議玩
而且一換二 係duel link幾蝕章

新包好似唔多吸引
無抽到
用左萬三石抽綠帽
差一紫炎
開auto打路人全勝咁滯
係打紅帽打自閉先輸

BTW 有無人覺得呢排紅帽好多時都係自閉

就nerf先抽?

咁都算nerf呀

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

感覺上馬明嚟緊嘅生活都幾難捱 越來越多deck 打佢

不過話時話 王者看破幾時放多張出嚟

而家仲難，白龍而家上場超易

白龍 新宇 一地都係 解埋王者就真係鬥先手

無野好抽 忍唔撚住

墮天使洗唔洗要杏子45個張

唔使

wcs後黎多刀，暴力ko舊deck

限埋風魔
之後就轉玩32荒行
跟住出門
btw拎住機巧都仲贏到好多 好似冇限過
不過機巧呢d比冇腦唔睇效果抄deck玩係冇乜用

同巴打一樣
無嘜抽過星塵龍包同沉劍包
泛用卡又麻麻
只為墮天使而抽好唔抵
唯有寄望下一包

佢下包再出BF其他咭就屌佢老母
無撚晒石

D墮天好伏

個人認為BF係DL的定位似白龍
BF同白龍同步第一次出都係大包2UR+2SR
BF下波加強似structure deck ex或細包ur/sr

我唔撚想課金
手頭上齊三都無撚用
佢唔出無炸牌能力又抗唔到魔陷
高攻又唔夠人攻

疾風同月影都無真係打條毛

仲有極北

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

自閉仔？打撚死你呀

structure deck ex
極北 疾風 月影 星影 ABF

我覺得還可以
大隻版陽炎

都係怕後場同卡手

卡手就玩咩都會架啦

冇錯
叫我King of 地主

FGD只係換張卡圖就算

但出曬都未必tier 1
一張陷坑/加拿大就gg

DM D人物好多都幫人物出過d新卡，Gx打后戈d

鋤大tee

如果潘朵拉冇改技
會唔會剋死六武

FGD舊圖仲型D

E HERO呢幾張圖玩PSP TF6
10年前已經有
實卡又翻出紀念？

今次大包最黑馬應該係張生蘇陷阱版
可以令推墓大怪DECK 大BUFF
不過六武係度魔陷都係比佢剋
課左百零蚊加倉底2000石先齊3UR
今個月洗多左玩返六武算

d自閉撚真係好煩dllm

點解感覺柒過舊圖

同埋雖然都預咗，不過都係親手試咗吓，Neos Fusion之後太古白石係拉唔到青眼

三張神罰其實已夠
反而係之前杏子活動啲細怪要齊

呢個我知
已抽 自己試緊
純白龍都ok

而家3SR女人2SR復活2SR 3000攻
靠女人掉d野落墓復活

仆街K社肯出電子龍未

正 跳電子龍 食哂對面d古巨機出車呔龍

Sor 睇錯 以為你講Counter天使
btw都係唔洗
不過屎坑最好有3
我諗緊落唔落暗黑界取引

リプレイの共有！#デュエルリンクス

唔知係我勁定我好彩定對面戇鳩
只可以話墮天唔會係勁Deck，但一定係好玩Deck

隻10星3000攻幾勁，反而隻細怪冇乜用。
大家有咩意見

本家魔陷起墓比共通效發動最好用自閉都唔夠你玩

係喎有取引唔記得左 落返先
屎坑我有三 都還算好用
復活果隻落三感覺好fuck得三個位感覺兩隻都夠
何況怪效開魔法會miss timing

好好玩都ok勁
但打yubel屌撚哂鬼

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

垃圾自閉仔

唔係有張陷阱卡可以無效效果
再直攻唔得咩

我決定張陷要落三
無效左二打左拳佢call三
抽極都抽唔返張陷 完
其實係煩隻臭雞

下包唔該出埋炸卡果張陷
咪同生存景界差唔多

齊卡墮天使好似拎過店賽冠軍

張背德的墮天使勁到on9

齊卡嘅話甜點都拎到冠軍啦屌

甜點不嬲係上位deck
而家最大問題應該係復活卡上唔到手

SR甜點叫做勁過吓，但係算T1咩

甜點起碼要到超量先會開始上位

啱啱出皇后果陣勁到仆街喎
又有自然三寶壓場
只係後面出左星守之後....

瞎電腦玩龍盟笑死
打手司令鳥

802有水精鱗喎Ching
到804有貓頭鷹果瞬間征龍神判橫空降世喇喎
你肯定甜點唔係俾人屌打果邊？

利申：實卡最鍾意甜點，試過特登追美英高Rare

7期8期咁撚多妖魔鬼怪上條命
到2015年8月有得溝SR陀螺，好似好威果陣，2015年7月已經出咗火布偶

804真係黑暗期
神判完全係搞到成隻驚變弱智
征龍反而幫到好多deck
甜點咪就係食住地征上到下位
機巧熔岩龍盟水精都係靠征龍

甲蟲裝機0換5同發條先手0hand 我都分唔到邊樣on9啲

兩樣都唔夠戇鳩

最戇鳩一定係名推理Deck

獄火機碌半副deck落墓

hea玩試deck試到十連敗

有冇套deck 望下

碌半副好小事，冇嘢夠當年嘅科學家彈射龜戇鳩，賽場係唔會有第二樣嘢，仲威過征龍魔導兩巨頭年代

天糊
btw 佢搶條白靈龍都冇個撚用，都唔知搶嚟做乜

依家有咩t1 deck好玩介紹
之前玩白靈龍魔導書（算唔算自閉）

教會6震, 第3條雷褲

回錯POST, 對唔住

隻龜頭改左效啦

八沢帝龍天下第一

白龍好撚勁

成日卡手牌
之前試過入3張 調和 但係failfail地

太古白龍上左傳2 好爽

光狗配太古白龍好似ok

2夠啦
反而聖杯我覺得重要好多

而家轉左入 狙擊手

用緊
不過成日碌哂d keycard落墓
20deck真係好易中伏
光狗呢d鳩碌效果40deck就好好多

碌左隻垃圾蟲走

岩岩果場蟲佬用金宮 仲要先攻勁sad 比我用 狡猾炸死左條女同架車

完全唔卡
只係冇野解怪

所以放手制聖杯

岩岩醒去落疾風彈咪得

Use sick mo la diu

玩白龍
梗係要放特別版

兩張舊版一張地球版

連續4場都蟲佬

玩條撚

In 白龍we trust
第三次用白龍上王 終於再唔係潘黛拉白龍 而真係社長

白龍同六武打係55波定食住六武？

咬住嚟食

我用教授 d人以為古巨機唔set野 比我爆頭

六武超好味
反而打neos難打

一舖起手五隻白龍
一舖三轟咆一聖杯
一舖二調和二白龍
仲有舖打yubel用色魔四次6

有冇人教我點樣砌deck 懷疑緊係咪我問題

你玩錯game

會唔會黑到咁 痴線
放隻光狗打橫比人碎盾

中抹殺都話抵撚死
碎盾

冇乜分別 咁應該係人嘅問題

休息下，睇吓團長點打Deck

痴線， 玩左咁耐真係第1次比人碎盾

課金

直頭唔落 就咁

唔得
好勁
我自己就落2

真心覺得侵略魔有得打，有冇人一齊研究下
抛Jer引肉

帝deck

望落覺得唔差
但係唔認為要混neos

淨係有得輕鬆堆斥候已經值得溝

3盒都抽到底先齊機山, 係咪正常
全部UR都齊3...

多左嘅UR, SR卡係咪冇用?
商店賣就OK?

dkayed條撚屌又up左片
兩副完全唔知做乜撚野嘅白龍同墮天
跟住就cut d run得順嘅片引人抄
自己就輕鬆拎返第二副上王

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

侵入魔勁煩膠
隻1星=黃泉蛙
升召隻侵入魔，炸牌+回血

現環境白龍多左 65少左 其實可以係時候拎番副龍殺出黎 係熱潮退之前

所以上面有巴打想討論可以點砌

侵入魔根本係帝deck 打法

呢副白龍係幾勁嘅 穩定好多
龍殺一撞六武

所以咪話係熱潮退之前
65相對真係少左好多

依家乜deck都配neos fusion

新屎坑
其實棟隻緣+後台 白龍都係麻撚煩
不過六武就算打舊白龍都易死

玩緊武神neos
neos掉劍大和掉龜執雀

遊戲王最強嘅位置係墓地

可愛和Siakam與朋友隊

羅莉廢到呢

唔會 死唔好放二卡上場帶黃波
上白石 跳白靈龍炸佢後場 佢綠就跳白龍
上智者佢解唔到只有跳番你上手 白石除外再召過
我就咁上左王
打自閉都唔屎
炸到佢冇後台

而家最煩係339

咁當然係偏向好打
最煩應該係neos侵入魔

呢隻得古巨機唔驚

西波真係西波
仲有護士又係廢撚到
死攬VVT做乜撚

vvt幾勁…regular個陣…綠仔就真心廢

D neos實有339同熔岩魔神

新手求教：點解我抽牌階段發動唔到融合時間

你有無扣夠1500血？扣唔夠唔開效

neos 就黎被同化成自閉軍團

羅莉先係最西果個
要不是可愛carry
marc又冇戰術比佢

03/2019～04/2019

一個月內由T0變T1再變T2
點估到馬明得一個月課仔
白龍 侵入魔 自閉 Neos 墮天
真係是但一副都打到馬明

怕大機怕怪效嘛

而且連卡都未開始限

馬明人生寫照

咁又誇張左
本身就唔係T0又係dkayed條撚樣鳩吹
六武一向都係驚大怪呢點同以前冇變 未有新包對面飛張宇宙智者出黎都係會死
廢極都係T1啦 其實都冇乜變過
同埋係衰係死攬張二刀根本落其他泛用陷好打好多

其實不嬲都話要打馬明唔難
係嗰啲deck 打唔到自閉/重後排
係啲人發晒癲係錦吹奏馬明破壞環境

其實不嬲都話好平衡
同時馬明打其他deck都唔會太難打
驚智者有聖杯 驚轟咆有大火葬 btw大火葬好撚好用

仲有張帝之敕命完全封死侵入魔 如果變主流嘅話

好陰毒既大火葬

次次上到傳說就黎料
起手五張白龍

過澳門

八星龍族通怪夫佬 邊個夠我大

尤貝爾*3二階 三階 通殺

第一個Lv. 45角色
我係一個壞咗嘅玩家

有冇巴打知呢招龍亞嘅 係咩技能

裝備再供?

冇UR 慘

有冇識日文嘅巴打可以俾肯定嘅答案

墓地有三張裝備果陣Random彈一個上手，其他入Deck

裝備再供

好似爭咁啲咁，用咩技好？

珍寶

幾時先肯整個制一次過收晒

續下㩒真係好煩特別刷分嗰時㩒到手攰

反擊天使
已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

戰階瞬間特召3大怪滿場
自閉投都投唔切

星塵龍又型又勁

邊忽勁
等遲d有新卡要用廢品同調士先抽算

你有冇課金，點解可以狂抽
雖則你新AC好多石礦姐

點會冇

如果其他牌對住副自閉,晨早已經投咗降

但對其他deck. 有冇抗性定fun deck 向 心郁郁想抽

打六武好好打
其他仲試緊

準備好做第二個沈巴未

佢二萬幾包追鑽
我都係追進度抽返d舊keycard
之後出新包可以睇住抽 點會變佢

睇到好爽
垃圾自閉嗰一刻個心情

自閉都會有比人悶死嘅一日
仲要一定係佢抽爆deck先
佢搵劍士撞過黎就無效佢 佢食戰傷

終於明點解k社唔願限魔神

又例牌上傳2 fuck draw即刻連輸三場落返去

食下血開張陷加返哂
其實可以開粉碎先加不過算啦

齊3轟咆諗緊抽唔抽白石
但係得7000石抽完就清袋仲要好大機會抽唔齊

抽 好勁

1潛行+3白石+2光狗
已上傳3

我帶黃波冇帶狗 上王

上次有陰影，抽完轟咆就出破壞劍

打街上面啲紅帽 個rule係各自有3個怪係場

對面一開波就有2個熔岩魔神係到

殺龍巴斯又係時候出山

綠帽會強姦佢地

我係垃圾
白龍係傳3唔上唔落
又用返珍寶neos+配3隻339，直上王

自閉neos
運氣王啫 同deck冇乜關係

配3隻339，再放兩張蓋亞hero解場
339係現環境炸白龍、女王等都好有用

十代新技能點睇

試咗
我係玩neos+海豚
但感覺唔夠大力
同埋neos fusion最緊要都係上手問題
珍寶、命抽先係重要

如果要配粉碎，neos只能夠做公廁
5張放落侵入魔個啲

放多張場地比六武二刀
冇場地單支新宇對面少個機會搞到你

我都覺張強壺好撚勁
不過加500攻又有加攻既勁
利申未打到技

張強壺會唔會比人count
比人count左咪on99 冇技+少1hand

From T0 to free win
可憐既馬明

我想講墮天好蝕hand

又聽佢9up

睇黎呢度好多人都好撚憎Dkayed
雖然我都有sub佢
佢d片睇下就算

咁我又冇憎其實聽佢9up幾有趣
副墮天使都係跟佢改
多得佢先成班冇腦傻仔抄佢deck又唔識用
佢淨cut d贏嘅片出黎

講真
吹奏六武係tier 0
跟住全世界各方面都炮轟六武太勁 當中一定有盲粉
你話dkayed冇影響力 我就唔信
當初屌柒kc cup冇價值
其實之前年幾以來
人人都有屌打個高排名都冇意思 入唔到世界賽
但dkayed出條片屌
konami即刻做野

今次吹捧完六武
台狗就吹捧「反主流」自閉
鬼佬就reddit嘈；日文仔就寫信用日文投訴

以後佢睇唔順眼或者係有其他用意
佢就運用佢身份影響力
其實咁樣好唔應該

乜柒卡都x3
然後出條球皇片打飛機
當初俾佢昆咗抽齊暗黑界 結果得啖笑

Reddit 巴哈我好少睇，唔清楚個情況
不過我唔明dkayed係成名早，最近呢年幾都無聽過
佢係KC cup上榜？
成撚日聽佢串尻人’You fool’又要多多姿勢咁
Deckmaker拎咁多次第一但名氣都好似唔夠Dkayed咁

利申：唔係太熟

咪撚提
我都俾佢水撚左

我老婆導遊真係好可愛
我見到有人用導遊Playmat，但係點解我係鋪入面見唔到係咪咸豐年嘅限定嘢嚟

唔係睇live既根本9成都球皇片

dkayed wcs1 北美區第一
平衡蓋亞 發起人
wcs1眾多選手 包括肥仔timmy都不及dkayed名氣大
佢有youtube twitch 自創website
食晒第一浸水
deckmaker係kc cup兩次世界第一
但wcs2第一輪就收皮
加上第一浸水俾dkayed食晒好難再發圍

錄影片有邊個唔係放天糊片鳩輸洗撚放上網咩

佢不嬲都9up 不過其實我真係認同嘅
你現環境65 真係好難上位
339 白龍 侵入 天使

唔放球王片邊有人課金俾佢

個個人組法都大同小異好易估到晒對面想點

今日打咗副咁嘅嘢，用張N卡封特召，然後配張Emperor Order一邊防隻N卡爆一邊抽牌，幾有趣
感覺上改吓啲椿可以一戰，大家有咩意見歡迎提出

利申：試過溝339x3同索加，諗住用索加針自閉，結果一召索加張Order廢咗然後冇然後

呢幾個月環境轉得好快

新小包強化左聖劍士，係傳說區都有一席位，目前傳2
extra放左3張蘭斯洛特同3張6星汎用同步

呢副我之前都有玩過
天下人牌組放n卡同帝陷
但唯一缺點就係張n卡一定要有帝陷先得
對於一副本身冇抽濾嘅牌組
哪怕係用平衡技能
起手一定有怪魔陷
都唔係話穩定齊卡去企場
張n卡冇帝陷就gg，細怪黎講數據唔係高端
我唔太建議咁砌

隔離台越玩越大

新宇暗鬼上王

30 勝上王

運氣王

屌你duel links個開二速效真係白撚痴
明明應該係每個動作都要問一次 你開唔開效
屌你老母人地風魔撞過黎飛緣 冇問我開效 佢發效我先chain得 輸撚左

你應該按咗自動, 冇按開

原來下面仲有得㩒 自膠

仆街核成又上返黎
neos核成
neos fusion頂到齊key card就出怪

Neos打工日誌

neos fusion 真係乜都有佢份
白龍又見到佢 古巨機又見到佢

講真 核成neos真係最屈
3鑽/閃金剛核，再配公廁5張neos card

其實應該係幾乎乜deck都可以配個5張公廁

玩蟲佬果d 真係仆街黎 唔夠打就斷線 dllm

me玩ing 龍盟neos

痴線 真係乜deck都落呢5張Neos就翻生到

指定堆墓仲可以賺卡好勁

睇黎k社會

MCS#18 親生仔終於吐氣揚眉

好多deck都唔夠打就斷線

馬明

啲neos都落晒3蜥
我得1張

有無卡表抄考下
我都諗過砌龍盟,但出neos無得特召，變相又要慢一turn，duel link又無軍團鳥，配唔到標槍combo

你舊AC應該有

睇黎要落返戰甲龍出幻層打柒佢地

咪又係neos頂到有key card上手

寫作neos讀作公廁

neos或者可以叫心穎
馬明

我舊acc有三張蜥蝪啊好想玩啊屌

好彩龜巴都對我好，剩78包

neos自閉
話說對面幻層+紫炎係咪冇得打

彈手同339比邊張好d?

一睇完age巴個留言就抽到第2張鑽
2鑽neos fusion+1閃奇蹟融合

仲有冇人想中鑽面? 我即刻覆返嗰句比你

鑽面抹殺

屌你 38張

屌你老味讀心game
課咗9張都冇閃
絕望下用石抽一包
中閃

珍寶呢招我刷極都唔出

好想dl出呢個角色

想問點樣由iPad 既舊data轉落iPhone度？
我禁資料轉換話我錯誤
Thanks

用game centre傳data
穩陣起見再開一個konami id去傳送資料

淨係反轉召喚339之後佢唔比我係墳特召侵入魔巡邏

好 唔該

抽到熔岩魔神個下再特召
我係個壞咗嘅人

係咪對面開左墓封/自己魔陷區有set卡呀

有沒巴打認為唔係自閉
反而neos會令K社限熔岩魔神?

我反而越黎越擔心neos會限
甚至neos fusion
實在太公廁同當初手制、狡陷、吹起太相似

五張 要求又少 又免費防爆一次
唔怪得個個三色魔

冇
所以先唔明

neos fusion實限硬二
不過都會照打

用哂d石抽墮天

咁真係唔知咩問題等其他巴仔答你 冇點玩過侵入
下次再有呢啲事記得影相同save片

限都限骨豬先點知k社會唔會落手斬EX
一卡融合就有兩張代破

因為要係main phrase 1嘅第一個動作
你有其他動作先咪冇左
好似係

點會咁快限，涯唔涯得過下個大包都未知

咁又唔好咁講 六武都冇諗過咁快限 雖然真係太誇張

唔洗好似，隻嘢講明要M1開始時就特召

上一秒又話T0
下一秒就free win
咁點解要限

大寒波果d
郁左其他野咪冇左

有SR做護身符冇咁易限既
狡坑同吹飛呢d單卡外掛另計啦

骨豬一場只可以一次 限佢一定二

所以覺得會有替死鬼
熔岩魔神都有今日

除非neos又好似六武咁
下包出剋佢的卡組
但諗唔到

但係條text係話唔可以set卡
估唔到特得反轉左都唔得

呢個勁好多
出大怪縮deck堆墳

精準堆墓，一卡大怪，萬能key

リプレイの共有！#デュエルリンクス

真十代輸咗俾老十代
果然比起啲N乜N物(鼠例外)啲雜卡勁太多

係要main phrase 1做第一樣野就開左佢先
做任何野先都會開唔到就算你轉下守都唔得

我殺左派牌員老母定咩 如果係嘅話幫我殺埋佢全家

次次一上傳三就玩大dee 一舖都未贏過

リプレイの共有！#デュエルリンクス

先攻蟲笛唔係好撚勁嘅咩

奸商出左龍盟新卡？定我old news左

Old

我玩開尤貝爾
算唔算自閉?

當日出沈默劍唔洗半個月就限左張魔法

咁張魔法未出副基Deck就有
當時沈劍Lv3OTK橫行到限咗兩張卡

仲送1000傷俾我開技
抄Deck就是無敵
10連勝直上傳說1
上王不是夢(Flag)

本身尤貝爾個特性就係炸牌
如果你係用藍雞+尤貝爾嘅
本身就炸前炸後，你肯打就唔叫自閉

如果係用尤貝爾+暖蠕蟲：零進攻零對奕
我認為咁就叫自閉

等同自閉都係排好個閪陣先「打」你

咪係囉 d人用機巧忍者呀 蜥蜴呀 熔岩魔神呀呢d 排好個閪陣先「打」你魔陷變左怪效啫d自閉真係好嘔心 完全係壞左嘅人

講下笑only 魔陷冇限一rd落幾多 怪效其實有大把野解而家拎返古巨機打恰得幾勁
不過隻豬根真係幾嘔心
出黎啦靈滅術師！
睇黎要玩王家長眠谷六武呢d free win deck去對抗主流

我用就會光明正大地show to all巴打
btw最起碼我都係過唔到自己良心去放2張熔岩魔神
雖則自己都閪閪地 但真係叫「解到場」
始終唔用粉碎 英勇等都唔夠白龍同古巨基打
古巨基打埋黎甚至乎係封怪效
呢副係有tier 1，但唔係屈爆機個隻

舖舖都fuck draw 想上王玩其他野都唔得

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

ad轉換者幫我逆轉勝

蒼眼銀龍

未上王都可以試…係白金1玩緊副聖騎…連輸3場…

我傳三連輸九場
都係廢事上 hea玩下試其他deck算

old new is so 唔識串

リプレイの共有！#デュエルリンクス

第一次見人玩尤貝雞玩到咁樣亂鳩嚟
明明冇可能輸

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

neos對決
珍寶技vs基斯技
珍寶王道

副社長真係糞技嚟，究竟K社幾時先肯改

雖然招技係仆街 但人地真係要pay先win

k社無咁易會搞佢

平時你d ur收到最後一包先出 果d又冇pay呀

不過都叫random draw 算了
你比錢追指正鑽面 比你贏都正常

咁咪即係Pay to win囉 咁唔係糞技係咩

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

命運大師大戰出術基斯

屌你老母舖舖都咁撚樣打閪咩

得罪方丈

有冇諗過係人物嘅問題
你試吓轉做社長 再加多張融合
可以體驗到社長每次唔洗牌rd 1就出到青眼究極龍

就係咁樣搞到成個log都係lose
連輸10定11鋪 次次都係對turn人地跳3隻怪 投左
連森羅都秒到我

墮天使落幾多張光道狗好

有冇人仲有其他Idea覺得可以溝公廁俠

武神不了 次次d雀呀劍呀上哂手 屌你老母 有天璣再叫我
btw 公廁俠正確用法

傳說中嘅五換一

咩五換一，強壼俠有抽2㗎

升召機會得一次

青巴冇睇過

邊記得咁Detail

醒左嫁啦
動畫早期融合係用一大堆連鎖召兩隻上場
再融合
但明明係手到融合就得

光闇假面d卡

比d誠意好無，hea到咁

有冇圖/Link，仲未拎到

唔好中伏 打自閉以外嘅野根本係垃圾

兩塊鏡都好有用喎
一個針白龍
仲有生祭封 成副侵入魔掉得

一境闇鏡收侵略魔皮
連埋骨豬一齊爆炸
光鏡令公廁俠執唔到公廁融合仲唔夠咩

伏已中用beatdown會好d..拎黎刷npc升lv都ok

正 一上傳三連fuck六舖直接落返傳一
用左四副deck
一舖3風魔上手
一舖3熱核上手
一舖三轟咆上手
其他果d就後攻六武撞三後台自閉頭turn蟲笛 比核成秒 空牙團秒

好好玩

抽包繼續好彩嘅我唔介意
反正我又唔貪果200石

我就覺得呢d主針卡好少會放入主流deck，我諗你白龍5會比個位放闇鏡，侵入唔會放光鏡掛。咩牌組會有變卡位已又針主流，又咪係d死自閉

六武被吹奏到T0果陣咪又係咩Deck都溝尖兵
一個半個卡位，要鬆一定鬆到

btw 5你老母

唔係咩泛用咭

Beatdown唔係即係粉碎咩

係呀…所以咪話用beatdown好d..夠力打大怪

你幅圖本身咪用緊粉碎， 唔係好明你個好啲係咩意思

一直都唔明綠帽點解係T0
未限核成果期都勁過佢

而家吹到free win都比我輕鬆殺白龍同neos
我已經提早改左跟禁卡表讓左佢道場手制同狡坑

都係果句 班白痴死攬住張二刀 根本就伏多過有用
見d人打三真係笑左

我回應緊巴打話除左打自閉冇咩用sor.,1999

1鑽已換真沉女
2鑽換鑽洞悉，為將來珍寶真紅眼融合做好準備

會出亞白龍先

K社：咩話張鑽卡係免費
限左招技佢先

唔準提老母咁你唔係打光闇咪等如放廢卡，陷阱卡又慢。卡個後排，場地就差唔多。

針兵唔係打戰士都可以擋一野，點同。有改種族用，有配真沈特招。

張鏡，比你加狙擊手射人啊

我意思係張卡泛用程度啊。

btw，真沈係咩嚟

哦，3個後排卡夠2個。

知唔知咩叫泛用

你用主流唔放D用黎提高combo ge卡，放d唔知用唔用得到ge。

哦，你話你有改屬我就唔可以有拆後排卡。

仲有，你改屬鬥拳頭大啊。

做乜quote左我
呢d同尖兵一樣放一張針主流有用正如我都放一張魂之解放 有奇效

終於解左光闇假面
有石可以敗了

一張太古白石
一張新宇俠融合
足以令到白龍同neos上tier 1

Neos真係第一公廁
核成t2都係溝neos

屌，講到尖兵咁泛用咁做乜鳩，尖兵光闇鏡不嬲都係Side Deck嘢，係DL冇得換Side啲人先焗住尖兵直接正Deck啫尖兵唔打戰士族咪又係冇個撚用擋一拳？講撚到同栗子波一樣唔洗食通召咁
當白龍/Neos氾濫到一定程度，尖兵個位就會自動變光鏡㗎啦
講到光闇鏡會拖到個Tempo慢到仆街，我肯定點拖都唔會夠你隻尖兵食通召咁拖啦
仲有唔知係邊個話改種族先改種族唔洗卡後欄嘅你有得改種族我唔可以有拆後排卡嘅

tier1輕鬆打tier3
話說我都應該要轉卡墊

屌你，都唔想話尻你。

張卡都話泛用程度。程度低啊。你用咩屬主流都好放光闇鏡人地用其他唔係光闇屬係咪廢卡。可以做咩combo變化。

喂，尖兵係你話乜尻都放。我比返比解釋你。
你話我講尖兵泛用，我幾時講佢係張泛用卡。
你咪自己睇清楚。

張鏡唔係打光闇真係做到咩，限制咁大叫有用。

照你咁講張卡針到某樣野叫有用，乜尻卡都有用啦。

屌岩岩對個香港人 直接攻擊緊就贏 無喇喇兩邊一齊斷線之後話我輸

張融合無腦堆墓再除外擋一次破壞

加多隻骨豬係擋兩次

我反而拎tier 3連贏八舖直上左傳三 全部都係贏tier 1/2

打電腦做stage mission都唔得

打Lv 10啦

上王戰先遇自閉DECK

用自閉死全家

隨緣啦巴打
利申：得罪派牌員仲係白金1

卡白金1 我會覺得係副deck 有問題 你要計下自己副牌個卡手機會

玩緊墮天使仲係白金1

卡牌天使 今個包無論光版暗版都係弟中弟我仲課左成k 黎玩 最後都係玩番吸血鬼同白龍算

冇課金…最大問題係大怪多然後蝕牌蝕得有d過份

大波輕鬆8000

What the fuck

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

你老味見到香港人玩自閉就火滾
索k打你老母臭閪

社長： 我釋放巨神兵 召喚我的靈魂 青眼白龍

好像好勁、 新果張UR,SR

可以大怪即企場

殘體名黎架

每次撞到自閉無論贏輸我都會永久封鎖 慢慢就越來越少遇到 btw 我都見過好多繁體hk 自閉

發覺依嫁唔理neos定綠帽都好鐘意用熔岩魔神解場

皇家神殿

人黑起上黎
張潛行狙擊手唔係一就六

經常嘅事

有無平民版

等其他巴打報告

平民板好慢 大波最快8回合結束

大波打唔到天梯
但刷分依然好用
真係抵買

講平民刷分適合大部分角色就應該係尤貝爾

有冇巴打用白龍
入海馬45lv果張 覺醒旋律
丟棄1手牌 抽2張 3000攻2500防龍族

點解要咁做
不如用bingogogo

冇咩用
隻怪係手
白石彈唔到出黎
咁不如用調和的寶牌

即係邊張

已經用最無可能嘅六武啦

認真？

套牌張r

我鳳凰炸左後場
我先會攻

對面應該呆左

下包岀張宏觀宇宙就可以又轉meta

魂解都唔使

冇一副deck唔死喎老友
要玩返beat deck

一向都支持beat deck

比增援同雷王我先ok

20 deck 唔會岀增援俾玩家ga la

化石恐龍都應該有既 雷王就可以慢慢等

白龍deck 成日起手就渣夫佬 3張速攻 2張白龍

雙順見過未

次次升lv前一鋪就見到

正常發揮
白龍真係次次都關鍵時刻卡手

諗緊用粉碎
定墓封otk hero

問過我未 呢場仲要上王

呢個正

遇到自殺流

對對糊混一色

呢度全部巴打用白龍DECK衝王

巨神兵可唔可以用手制搶黎用

沈巴同我都唔係呀

用侵入魔neos 16回合都抽唔中張 funsion

發現兩個自閉佬

拿我就冇用D咩熔岩339暴風蜥蝪架

逼我副副都落抹殺
一張搞掂你三隻

痴線 鋪鋪都全部大怪係手
一係全部栗子波 冇大怪

咁下包出埋靈獸同玄化

卡咗係白金1好多日

白龍打自閉真係好打
係可以打到佢場又冇牌手又冇牌

我上王有二場靠自閉三場六武

唔知幾時先出長眠谷

黃金包咪有囉 咪又係外掛公廁俠

咁就梗係講正式出個時啦
到時唔知有咩新墓守卡玩

今個月目標已達

上左王砌返副troll deck 玩下先

題外話，已經冇乜古巨基

上王果場就係fuck draw輸比古巨機
跟住連輸多兩場又落返傳二

唔要栗波…落多張鬼斬同緣…唔要師範睇你留唔留…可留可唔留…唔要速攻張魔法卡落多場團結…濾抽快d..大致都係咁玩

分斷都好過波紋 六武空場好難

好波 又上王前一場fuck draw
又連輸兩場了

精彩精彩
今日連續三次傳一打上傳三
傳三連贏四舖 之後就上王果場fuck draw
之後例牌fuck多幾舖落返去傳一
點樣可以白金三贏178場都未上到王?

我連輸二場就停個鍾先再上

Ching 好慘
65 場上左王
已經troll deck 竟然勝率有40%

補返張相

我唔評論了

用古巨基就對墓封依西斯，用六武就斷怪

向緊200win果20石進發

我一輸就停
屌你老母fuck draw係會帶落下一舖

邊個話 fuck完上王果舖下舖一定係勁易打turn 2 otk
之後就輸返落傳一

病左幾日冇上黎，個個上曬王
馬明重要跌埋落T3
係咪迫害我

有我仲係白金1玩鳩deck

玩夠本先上王 個個月打成500勝先上

你一日打幾多個鐘。。。

我自己落2張控制器2張次元陷阱

朝9晚6 用電腦玩

一路玩一路睇下片上下網咁

我都想想上就上
我而家就200都仲跌返落傳一

用t1 deck 係月底俾d 耐性就自然上到

點解唔上左王先玩鳩deck

因為上左王對手就一樣鳩緊郁d 就棄

想對手認真打同用meta deck
先試到自己砌既強度係邊

波2>1/0 有d用嘅不過可唔落
真影>鬼斬 如果有鬼斬完全唔洗用真影
波罩out 冇乜用 唔會空場 打主流都會拆哂你後場/唔驚你後場
二刀out 垃圾卡一張 完全冇用
入返荒行
自己配搭下

車輪戰d卡完全冇動力刷

は？

3千幣先得2張sr..on9?

成堆廢卡 唔洗咁上心啦巴打

條氣chok住

On9 單眼佬張古代卡通機械人直攻3000

可能聽日出

又有石

Selection有冇啲咩係必抽？

用撚左成萬幣all in 以為可以提早畢業
屌你老母一張赤紅昇龍都唔撚跌
就保底一張咁撚一把

白龍 call左星塵出黎 sm 尤貝。 之後仲要比我抽到雲解 out晒佢d 金雞 尤貝2 同3

正，課金先

6星嗰隻超能同步怪
我記得孢子就配薔薇龍同佢招技既好似 睇下條龍幾時出啦

6星同步有...一隻
基Deck唔知會唔會Renew飛龍呢(雖然落唔落都成問題)

紅眼有咩玩

真紅眼溯刻龍
真紅眼融合
真紅眼鎧旋
真紅眼凶皇

有兩張鑽洞悉
到時再睇下邊張新魔法係有用就抽張閃嘅
等同2鑽neos fusion，再搭一張外掛嘅閃
珍寶

黎呀黎呀
我用龍破壊制裁你班
紅眼/白龍鬥士

鑽洞悉真係無課恩物

實用度高唔高
依家有白龍neos
紅眼拍埋去會唔會差好遠

冇代破 暫時得黑刃龍可以合 仲要放戰士族落去
真係唔知強度

未正式知盒嘢實際上有咩好難答你勁唔勁

實卡好多真紅眼融合怪都有燒血效果放唔到過黎呢面

都預佢唔會有燒血架啦
強度應該一般

成堆融合怪除黑刃龍同流星黑龍
全係燒血
咁冇可能出嘅時候下 得啖笑

好彩年頭抽好晒，可以懢返一筆

慘 d keycard全部係大包已抽中哂 得長眠谷同孢子冇

歷史上都係藍眼>紅眼

我上次唔中鐵皮金魚俠，但係未有超量唔急住抽

neos 夾 蟲女王

K社下包唔好出玫瑰龍呀 唔係賣血都唔掂 又無石又無錢

係喎有哥布林飛行員俠

你定啦 最多比張霧之谷雷神鬼你

霞之谷

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

對面3尖兵+殺龍巴斯
好彩ad轉換者又救我一命

就快可以幫AI出本書

屌一上傳3就卡手牌3鋪

屌你呀魚蛋
三隻鬼斬上哂手咁撚神

連輸6鋪直插傳1

係wor，神抽到我都呆左
add 返fd 先啦

唔add
係咪就咁對戰log果道㩒fd request

向緊200win進發
啱啱贏左幾件自閉撚block左

放2日假 打黎打去都係傳1

基斯開技偷左我張2刀流，問題係 佢玩吸血鬼

K 社呢排咁狼
殺完核成再斬六武
再推白龍、紅眼、neos外掛
2,3 個月已經換曬主流卡組，睇黎今次世界賽應該好睇

殺龍巴斯anti-meta又出返黎
跟住wcs前仲有大包未出

可以係邊到睇到d世界大賽

wcs會係youtube有片睇
wcs小組係精華 live要睇個選手有冇twitch/youtube live
到決賽會係konami 官方有live

睇過 其實冇咩好睇quick duel同現有卡限制 根本運氣王
雖然實卡都係先攻王

畢業
試下用光頭佬招技加新咭夠唔夠做

巴斯打六武同自動投降冇分別

殺完都仲玩到 而家真正係咩deck都有得打
紅眼難d打得起連張亞黑龍同黑石都廢過人

魚蛋河有落係咪連登果個

係 我屌佢老味三張鬼斬係手

係本身起手兩張，抽多一張

リプレイの共有！#デュエルリンクス

錄影錄唔到角色講嘢
BM到個柒頭自閉投降

仲差3win我就...

d新野有冇話幾時出?

哇成廿鳩幾張ur 仲咁貴 想問有咩咁好
如果唔抽佢d exclusive card嘅話

巴哈傳13 號出紅眼

而家d主流轉得咁快唔課金根本追唔切…睇黎我差唔多要棄

跟我一齊做佛系玩家
打夠120場，隨緣上王

白金成堆人都放三尖兵，睇嚟都喺轉打古巨基穩陣

而家稱係一日一場…之後就繼續升人…得番假面未升

呢期K 社派唔少石，又出新人又搞2個活動
我諗應該可以頂得住

話說今日商店維護，唔知有咩新搞作
之前出黃金包都好似冇維護

之前好傻豬咁all in左墮天使…但原來唔係好勁 可能仲有d key card未出不過好在有聖騎玩下

有張背德的墮天使 自由時點炸卡 勁到傻

我係盡哂力白金三咁打上去
而家200場未上到

我冇玩實卡…但睇過下墮天使呢個系列 發覺k社扣起好多key卡

有抽埋白龍就冇所謂啦

冇玩白龍…之前抽得1張轟咆

算啦，丟拎有邊個系列係完全冇扣任何Key Card

自閉

仲要瘋狂加強

唔係冇扣，係現規則下而家嘅卡已經夠用啫
試吓俾埋強痛王虎雷皇我吖，睇吓我閉唔閉到你棄驚

洗鬼咁煩 三張火炎地獄都得返一千

咁係燒血啫你不如話佢唔放大逆轉俾你玩

自閉同燒血本身都冇乜大分別
你想要蛙砲定倒數

又fuck draw返落去傳二

跟住我fd sd張咁嘅圖比我

呢度post 過上王既record 係26勝

你朋友運氣爆發就破呢度record

利申: 自己pb 係29勝

用古巨基再直落輸三場，放棄，拎pvp刷技算

我諗緊我500win上唔上到

月頭上王同月尾上王難度真係差好遠

又唔係
白龍直上傳3
再換perfect neos直上王
今季35勝上王

補充 出新包啲人未完全熟悉新deck點應對
其實正正先係殺出重圍嘅時機

好鍾意玩沉默劍deck
但係冇抗性冇陷阱怪獸效果counter 真係廢到不行
上左王同啲鳩deck 玩先贏
同meta 或者主流打，輸到一棟都冇

Perfect neos 姐係咩deck

即係後攻對住六武會想死嘅deck

月頭月尾都敵不過fuck draw
自己操作失誤搞到輸嘅真係一隻手數得哂

到底有幾多人冇睇過339條text?

唔計天糊上手
有蜥蜴 339 骨豬
捱一下再儲定2張neos fusion先展開
一直都輕鬆打六武

對面做緊咩

求卡表參考，依家用neos核成，無珍寶都好好用

以為咩怪都送得走
機巧果陣又係一堆死供炸自己
而家都仲係好多緣會彈自己

唔熟卡牌效果

neos核成我反而覺得係咁多個配搭最伏
neos+miracle仲順手過佢

Neos武神伏過你，跪安啦

比張天璣我即刻T1

俾張門我即刻T無限

20deck冇位

走真影走咁個結束

本身都冇落真影

暗創世神

我之前玩過珍草除草
張創世神好撚廢

呢張冇…個個大包抽左3輪都冇呢張

冇乜用 有超量就勁 一卡R8

我有打兩個栗子波，墓地五個暗唔難

終於

試deck嘅時間到

雖然個過程好似好漫長，其實月中都未到

月中都冇已經2xxwin
btw 有2x日玩鳩deck
6200攻otk失敗

一鋪即畢業

參考左duel links meta入面嘅neos deck
塞左隻熔岩魔神落去，d draw抽熔岩魔神解對面大怪好撚實用
339同侵入魔最風騷嘅係送墓而唔係破壞
防到有效破遺言嘅怪

d石就爆 而家唔計neos抽白石定65好？白龍好勁 65就黎禁驚佢唔保值 隻game我長期玩 有無巴打知到左超量同之後年代65同白石仲有無用

你咁問嘅話 有超量嘅話鬼斬求奇就R4
白龍就聖刻R6R8
冇得講架喎 咩deck都有future potential

白石好過 未限六武已經比白龍強姦緊
一係睇埋下次大包
玩住公廁俠先

含la 陷井佬

就爆即係仲有一個月時間等啦
wcs前應該仲有個大包會出
忍唔到既就抽公廁俠/太古白龍啦

已經抽左兩粒石
希望下次$8 UR中埋第3張

月中上王
傳1，傳2用暗黑電子neos衝左好耐
落返傳2轉用六武好快即上
六武怕白龍，自閉尖兵
樓下放卡組俾想用六武既巴打參考

得返幾日壽命既deck
搭返加拿大可以穩守一陣齊卡先攻
好彩傳3冇乜對到自閉
下季冇人係咁放尖兵報復六武
應該仲有得玩下

嬲到要用四張索加

我已經自動波跟新禁卡表都殺到上傳三
點會冇得玩 防一次魔陷嘅影響力你估真係冇用咩
而家百花齊放咪幾好

巴哈，fb好多話六武限左卡後得返t2,t3
其實低估左仲好
唔駛好似電子雞，森羅咁係咁俾k社砍

不過k社講明一定會定期砍主流
砍到冇得翻身為止
亞馬遜係少有身中多刀仍然仲係天梯活躍
連冇乜威脅既魔導書同吸血鬼
都俾k社趕盡殺絕

睇黎都黎執下副六武

強行改mega迫人抽新包

強行改meta迫人抽新包

係 一陣又比dkayed吹到T0

呢期咁多白龍蒲頭
一野勾走佢張急襲佢都冇野玩

見人玩呢副幾得意
冇野斷到佢張laughing gor就可以比佢清場

d 白卡都仲係廢

龍盟魔轟同步完都唔知做mud 9

咁多白卡未出 唔洗出黑卡住啦
龍盟冇八星白/R6都係唔知玩乜春

融合d勁卡都要同步出左先慢慢有
白卡係咪又要等到黑卡出埋先再放出黎

融合有邊張勁
neos果d白板都算？

最簡單可以岀爆裂星塵先 都唔求其他白卡

岀左都叫有得fun 下 先手星塵再set burst mode

但都會俾雷帝家臣熔岩魔解

活動每個盃打3次就得?
打多冇用?

亞馬遜on9 再張戰士…

武裝龍要打4次先有title

咦 係喎

愈出得多卡就愈多變化同配搭
會死嘅deck就愈來愈少
而家個環境起碼都4-5副deck打到 其實好事黎

威光魔人虛無空間

D白板唔勁但係新宇融合勁呀嘛，起碼唔使再幾換一先出到隻融合怪
同步出之前咁耐都係得暗鬼有得玩下
寶石都係少人玩
係同步出之後先慢慢有破壞劍融合
連奇蹟融合都過左咁耐先出

自閉以不變應萬變，用到隻game執都仲係呢個combo

係咁咪話唔太關張融合事
本身勁融合真係未有
我要劍鬥雀

呢排送咁多野

點解好似少左張自選SR

夢幻券

變咗金雞蛋仲唔搞番好個營運咩
實卡印銀紙 而家連紙都唔使印

Annual report 都出埋
我諗海馬集團珍寶呢招技都坐定粒六 一定唔會改

有得揀咩卡架

呢d咪算佢醒 益多d玩家佢地咪課多d

邊好似白貓咁白痴自己搞到自己執

大包細包ex deck 入邊嘅所有Ur

上王了

錦係因為馬場想推白網姐

可以揀埋d抽得兩張嘅野

both辣殺營運

正
第3張蜥蜴可以唔洗課

2轟咆夠唔夠…3白靈龍夠唔夠玩白龍

係 d卡冇咩用 你有強迫症要齊3就keep住打keep住抽

3轟咆好重要
得2張就換啦巴打

係得1張

更加要換啦

張轟咆仲有110包先有機會中…我決定d石唔儲 豁出去…想玩就抽 限米煮限飯

我同意呀
起碼玩到自己想玩嘅野

之前洗儲爛儲9999石再抽meta..次次都被砍…因為太遲先抽齊

卡game不嬲都係早買早享受
太古白龍親生仔等緊你

太古白石都係得2

白龍真係未驚過
亞白又係佢混沌龍又係佢超量又係佢聖刻都係佢

反而d咩neos蜥蜴我就真係唔建議

NEOS咁濫
唔知K社會唔會砍
不過套牌SR暫時未試過限

《抹殺の指名者》

速攻魔法
このカード名のカードは1ターンに1枚しか発動できない。
①:カード名を1つ宣言して発動できる。宣言したカード1枚をデッキから除外する。ターン終了時まで、この効果で除外したカード及びそのカードと元々のカード名が同じカードの効果は無効化される。

實卡準備出張動畫版黃金櫃

用白龍成功上王，對垃圾自閉勝率唔差。
今個月少左好多六武

我白龍打左百6鋪都唔得 轉番6武 20幾鋪就上左王

3500 石all in中左第2張轟咆等送1000石買埋個套牌

得呢啲未齊？巴打啲卡都幾齊下，二重電火啦，叫比較實用

本身有諗過 因為beat deck 都幾勁 但係感覺上係短期投資 所以仲諗緊
其餘嗰啲我又唔清楚去到黑卡系列勁到去咩程度
就係諗住睇又玩開實卡嘅巴打意見

呢度全部都係開左3次盒 開第四次覺得好on9

R3炎星不嬲都冇R4咁勁
魔轟就算把啦

日本官方大會大阪YCS 估唔到係侵入魔上位

Neos fusion 真係有啲危 俾人開到真係唔出奇

侵入魔其實好煩墓封嗰rd搞唔掂就比對面反cup

痴線…白龍都撈公廁

十代個3隻AIRMAN

但ai好蠢…剩係識拎hero卡上手…唔識破壞…好似係

出abc
上年實卡主流

fake news

10000%冇可能

abc呢隻野仲限緊一 完全係唔同次元嘅強度黎
仲要因爲佢搞到古妖龍禁埋 turn1 union hanger直接拍abc+無限電子龍企場

用呢副爛鬼deck上到傳二

勁喎呢副

見到啲墓地效果彈出彈入覺煩撚到仆街
把心一橫p2w算

一張長眠谷廢左半副neos

招技可以轉面具佬技光與暗 反正都有三長眠谷

刷左幾日仲未跌招技

唔止neos啦，仲有白龍，墮胎使
絕大部份堆墓deck都比長眠谷counter晒

呢招技真係幾夾 防卡手 又可以換真沉上手

白龍其實唔係好驚張場
白石拉白靈龍已經out 到張場
反而係同時間你有分段係場佢就仆街

我打d 路人30lv 無la la 岀左招技

wcs前係咪只剩一個大包?
會唔會臨wcs就加強守墓同出長眠谷

好，連輸3場就落分斷／鏡壁

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

炸後台炸到neos投降

都就復刻黃金包vol2，我估k社唔會咁快撞UR卡

如果新包比K社預期少左人買
阻K社搵錢
而主流如neos仲咁多人玩
我估K社好快會搵主流開刀

我諗NEOS有兩種限法
1. 熔岩魔神同a/d限2
令neos沒得隨便落手制同狡坑

2. NEOS fusion同一至兩張前期大包ur一齊限3

其實唔使打隻光苔融合 直接打隻公廁

隻光苔每到end phase 都要反屋企

其實係neos搞到咩deck都有人玩 仲要有強度
點會少左人買 少人買係佢出垃圾

而家仲大把人走去抽返d咩蜥蜴同忍者

其實邊隻係蜥蜴

4星1400攻 爆風蜥蝪
反轉彈對面1隻怪返手牌
對面先攻set1隻怪既 你Neos融合擺ad轉換者落墓
再set蜥蝪落場對面冇栗子就可以OTK

唔太熟幾隻n融合怪特性

Replay shared! #DuelLinks

原本諗住佢會count fusion 之後諗住靈交 手制 再升召 一下解佢紫炎同緣

打極都白金1，不停fuck draw,打到想棄game

fuck draw幾場就停一停唔好玩住

i know that feel

1000石 鑽閃

珍寶咁快收皮

狩獵場又翻生？唔洗蝕手牌

好彩年頭時已經課爆左黃金包2，多謝k社幫我懢錢理財

起碼冇改到同命抽一樣2000血or淨係用1次呀

今次黃金包好似麻麻

多謝konami 幫玩家慳錢

紅眼黑龍Structure Deck好像好廢下咁，可以留埋抽下個大包

御用技能終於可以同ex deck共存
玩黑警王拉鳩晒對手啲怪

之前為左張真紅眼黑刃龍追齊3，最後個pack追撚到最後10pack自跌落黎
唔係個陣想玩融合黑刃龍都唔撚屌佢

有1k石買白龍牌了…好滾動

啱啱刷完鑽

兩個月終於肯跌張鑽比我

唔知work唔work

有冇人買完真紅眼 冇卡套送？

張赤紅星龍終於齊3
刷撚左25000幣先跌一張閃

課長收哂皮

但自閉都未收皮

蟲技都無撚改

官方教學

又neos

無左ad wo 佢都係戰士族

我都想知呢副會點

官方都知賣唔出

真紅眼好多fans咖城之內火焰

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

我將黑龍轉左做亞馬遜外掛
7星侵入魔送墓完全無效

外掛戰士deck 其實唔錯

黃金包抵唔抵抽

點都唔會話太廢一卡融卡 張融合本身都勁過brave neos多多聲

抽1包 王家長眠谷
reset
抽1包 王家長眠谷
睇黎好快收得工了

講真，我幾中意而家呢個版本
主流牌組百花齊放，而家又多副潛力黑龍，自閉又見少左
又唔似核成版本咁冇遊戲體驗

見住d自閉比白龍屌住打真係好爽

次次都拆到佢空場

打到自閉冇手牌真係好爽

當然
佢d石頭就一隻紅魔龍撞過去

仲有妖精劍士

黑龍白龍都重返戰場 主角黑魔導呢

黑魔棺都唔求佢現在岀 俾兩張次元魔法都唔係op

等佢儲三張 一下車過去

幻想的黑魔術師

再鞭幾下屍 上次我抽左800幾

根本一早就要收皮，而家先收已經好遲，1000血嘅D抽真係好撚誇張

如果白龍唔落賢者得唔得

呢副二重軸黑龍好有趣咁

難用到仆街
留石抽下月頭大包算

夢幻卷點用好

換咗無底

宇旋

我都諗緊換無底定breaker

Breaker已3
泛用嘢爭無底未3

利申：劍鬥獸果包入坑

一陣係大包ur...我就換轟咆 反而張sr呀知換咩好…諗緊白靈龍…因為得2張

夢卷得1張u r wo。我換奇跡融合，戈包真係無好野

係呀…轟咆唔係ur咩

係啊，我以為仲有張sR夢幻。

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

內戰都開dna
大家攬炒

奇融果包冇好嘢エアプ？

唔係琴日送左咩 張sr..定我睇錯左

有sr 咩

琴日送鑽sr
今次冇夢幻sr

唉，真係覺得好無奈
用咗咁多錢砌副perfect neos
依家收得皮
蜴蜥換黎都冇用
齋黑刃龍已經打唔爆
打爆又有dd除外

我都唔知換乜好

屌 係wo..我個張係2周年…sor.,自膠

換白靈龍就寧願開多副基Deck算啦
同埋今次有Dream SR

冇dream sr呀
白龍頭=夢幻
得ur有

即係點…唔換白靈龍?

4月KC Cup世二已經公開出聲話想副社長收皮
明知收皮係遲早嘅事就咪撚瞓身啦

打錯字 我係想打冇Dream SR

大把超級課長抽600幾包刷3鑽
點知konami咁戇鳩倒自己米
依家係擺明幫大家慳錢

冇Dream SR 想換都冇得換
同埋本身都唔Suggest換 幾十蚊就豪俾佢啦

本人無課金人士tw...有咩sr推薦

有冇諗過扣1000血開得仲可以開幾次嘅D抽真係太勁
同埋招技太Pay 2 win，會趕走班輕課
然後輕課走咗重課冇魚屠冇癮又棄驚，惡性循環

今次都冇送Dream SR券 推乜鳩

1000血係太勁
但可以nerf到1500血
依家1800血我倒不如用命抽

講緊2周年個張

Nerf幾多係可以商榷
而家真係好難開兩下

不如你試吓砌墮天副社長3鑽抽2墮天再加閃墮天死蘇用陷阱補血咪可以瘋狂副社長

有抽包SR想要就換，舊包嘅優先
抽包SR完全冇嘢想要先諗吓白靈龍
換一張俾幾十蚊就一定有嘅嘢真係十萬個戇鳩

你問我就一定係呢4張先，然後俾幾十蚊開第二副基Deck順手拎第二張コスモブレイン

一早玩過
3閃墮天魔法卡
但墮天唔夠大力
玩唔過

整多張鑽抽2先啦

留石留錢今個月底抽大包

知道會出咩未

又係你，有咩高見

未
但正路就5月底出
就wcs
應該有咁上下強度再次顛覆主流

以前淨係抽金鋼核都抽咗兩盒 仲送成副機巧

唔知會唔會出亞白亞黑呢

而家照睇應該係再加主流上去多過取代好事好事

我反而想佢繼續Buff而家啲主題
亞白 亞黑 劍鬥凱撒 Neos與他的朋友們
我唔奢望氣佬E Call，俾個Hero Blast我好唔好

我戈包核成，機巧都無諗住玩。淨係想要張奇跡融合都抽到見底

一直都唔明一支白板beatstick加反轉效果怪點樣吸引人all in反轉怪係主流愈來愈快嘅時候只會慢慢淡出出地底就當我冇講過
不過其實轉返落free chain陷等佢攻宣前開都好易搞 開得red eyes fusion佢都冇得再召野

定啦 出超量就係hero T1嘅時候
當然有超量好多deck都會翻生
亞白好似有d太勁亞黑冇所謂 都係廢
想佢強化下bf 不過會係六武2.0
一係出神鷹通靈師/霞之谷神風

2600攻大怪(打得死真紫炎)、一次破壞無效(Out魔法代破)、任意四星以下愚埋，打爆怪可以Search魔法為下Turn鋪路
融合出大怪攻，通召反轉怪守，339又係當紅萬用解怪牌
係Duel Links環境，一換一算係咁
融合堆AD反轉水蜴仲可以4000 OTK

仲需要唔要其他理由

又發功墮天都唔知幾多個比佢陰左獲

btw 想問下T0 red eyes點破真紫炎+緣

話說破壞劍都幾撚貴要抽舊包UR又要抽伴龍都係唔玩了

跟住打真紅眼就半收皮
冇否認個系統同張魔法係勁+泛用
但用佢做主軸就真係有保留
btw 乜六武唔係free win咩 做乜睇得咁重要過2500

最重要係現行嘅Deck基本上都有方法對應，技能又自由
All in到玩副社長又得，就咁開三盒玩粉碎/D抽/換牌又得

同埋話六武Free Win嘅又唔係我

唔駛抽伴龍 紅眼落死魂融合起墓out斯巴達+紅眼就出到斬龍

我知呀 唔係話你 純粹想串下個9upper
張野勁在你搞完一大輪野先開 完全冇影響
red eyes fusion 有召喚限制
咁當然黑刃個效果都勁好多

但要抽兩隻斬龍

諗緊砌二重定巴斯

Dream UR

諗緊巴斯定二重電火

手牌：聖杯、魂之解放、真紅眼融合、是鳩但但
1. 用聖杯淋鳩紫炎條仆街
2. 魂之解放Out鳩晒佢個墓啲嘢
3. 用真紅眼融合召喚黑刃龍燒佢全家打佢媽媽，仲可以裝一隻嘢防佢下Turn開緣效

無底

不了

係咪完美破解先？
認同請分享

黑刃+守護者之力都幾撚嘔心

守護者之力嘔心啫

我都係
想齊3就揀左佢
宇旋一張就算

宇旋果陣抽龍姫神同劍鬥獸抽爆咗

夢幻卷換左沉默大波

之前唔記得邊位巴打推薦個副UA+派對夜騎士幾好用

換左精子風，泛用卡爭佢

應該係我，除非唔係 你覺得好用就OK了

條撚樣早兩日條黑龍deck review片話凶雷皇係garbage啦
但我係傳說區玩二重軸黑龍玩得好開心
凶雷皇炸對手細怪不知幾撚爽

我好認同佢話隻6星惡魔係MVP黎好撚好用

凶雷王+黑刃+超二重之力
送超二count野call返凶雷上黎

E家環境幾好玩，百花齊放

第一個comment

自己場上有兩隻大怪，開粉碎再用凶雷王炸
好多怪都炸得死

換真沉有啲浪費。（當然你唔課金就例外）

沈巴呢穫好慘
幾叉野玩唔夠半個月
估唔到k社冇向金錢低頭
雖然之前係咁限舊主流迫人
換meta好仆街
但今次一入game見到技能更新通告
覺得k社今次好正氣
居然親手打爛隻金蛋
講真玩副社長重課既人
佔遊戲都唔知有冇1%
我地一般平民輸俾呢d閃鑽deck都抵輸
冇脾氣

關於張夢幻卡 想大家俾少少意見

以下UR已齊3
339 / 粟子球 / 鏡壁 / 深坑 / 加拿大蟲 / 宇旋 / 銀旋 /暗鬼

1) 已有2張銀龍的轟咆 / 嗰box仲剩117 packs /砌緊白龍deck

2) 冇蜥蜴 reddit 班人都話唔值用卡黎換

3）得一張breaker 應唔應該換第2張

真紅買左2副
未買第3副
而家出左2日巴打們覺得有冇必要齊3
見好多人真紅融落得2張

k社等你換完銀龍即刻出福音

福音唔係速攻係差少少

波紋

已有2張 嗰pack剩60pack 遲d 會抽埋

但防破又冇一回合一次
所以差唔多

方便光狗堆落去

冇必要3
真紅融2夠
3洞悉2真紅融2靈魂

真係幫我地呢啲玩家慳錢
痴線用命抽好過

之前我睇見有人話用魂解針超人同白龍，可以試下用呢張。

冇課玩家表示追meta追得好辛苦

呢兩三個月meta會唔會轉得太快

點解人地extra 可以入6隻既

同埋利申定 我呢副係武神nero 唔知算唔算自閉仆街deck
如果係既話希望巴打講聲 唔會再用

唔算laextra 6隻因爲現在有個任係同步100次就會開多一個extra 位